屌你老母冇耐性唔鐘意小朋友就咪撚生,無人想聽你用港女閪語氣閪tone教仔

平時夜晚閂左窗都仲聽到條傻閪用港女獨有既閪tone教仔,又成日唔撚耐煩咁款
郁啲又癲左狂鬧個仔,對住個女都係一撚樣
聽到我同屋企人都覺得兩位小朋友好撚慘
到禮拜六日想清靜下都唔得,一起身又聽到把閪聲
真係驚佢啲仔女大個左會變周凱亮2.0

到底呢類女人既唯一技能係咪識釣中產仔保住自己下半世,其他野乜撚都唔識?
翨佢教個仔中文,一味淨係識屌屌屌,根本冇真正教過知識
究竟佢老公係咪食撚左屎先會娶呢啲閪女人

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

每晚十點半屌佢啦

直接屌驚比人點相
去管理處投訴有冇用?

不如你下次錄底佢 聽下佢講啲咩

生仔要考牌

驚你聽到燥咋
佢平日夜晚屌得勁啲
有好幾次聽到我直頭想上門打柒佢
一係就通知社處

睇你管理處好冇人有d可能爆埋你個名出黎

下次佢再嘈直接bam窗大嗌屌你老母嘈夠未啦未必知係邊個講真 知左都唔驚啦